有冇哲學家同我一樣，都係好撚孤獨？

愚蠢既人類
同我地既思考層面真係兩個層次...
次次d人駁唔到
就罵人癡線佬
我前幾日同個fd講
你唔肯為男朋友食屎
代表你對佢既愛未夠深
佢駁唔到 又罵我癡線佬

咁係你扭曲咗愛既定義姐

樓豬嘅愛係要食屎，咁你明點解佢孤獨啦

癡線佬

連屎都唔敢食話自己愛人

咩logic

知喇知喇，全世界都係痴線得你唔係

三個字送比你 陰撚公

點解唔得，你都冇解釋到

係基於
正常人會為左巨額金錢
例如五十億既情況下 可以食屎
但係為左自己男朋友開心/其他情況
而唔肯食屎 得出黎

覺得自己比人屈做癡線佬
會等於
覺得其他人係癡線佬？
logic?

送番4個比個
好撚陰公

我答你俾一百億我都唔食，點睇

死返感情台啦屌

屌你鳩up當哲學
不服來辯

你講哲學野定感情野 ?

但就算樓主肯食屎 都唔會有女

呢d乜撚野哲學啊
中二少陣啦

不服

感情哲學

就算你係到留言 都只不過係一個垃圾窮撚

係

洗唔洗你教？

我覺得